有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (382)

唔小心三百八十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

恭喜天天有拖拍

多謝你地一路陪我

主動d

冇～事～

呀... 肚痛

係商場廁所呀 我嘅希望呀

落單的戀人最怕過節
只能獨自慶祝盡量喝醉
我愛過的人 沒有一個留在身邊
寂寞它陪我過夜

終於見證到今日 感動~

有個鬼妹問我嘢 但我英文廢 解答唔到 真係好想自己英文好啲

呢一刻終於睇到 感動之外仲有啲感觸 跟住再加啲羨慕...

恭喜恭喜

我地好似老豆嫁女咁 好滾動呀 天天記得有男朋友都要定期上黎睇下我地呀

有男朋友之後應該會少上好多...

會啦
人生唔係只有男朋友

剛瞓醒 ....好野 以後佢會一路將你 拖行

寫了卡片能寄給誰 誰能陪我過聖誕節

又拖 會爛面

竟然聽過聖誕結

eason歌 我點會冇聽過

拖到四跑都出埋嚟

邊個咁得閒每個留言都負皮

我瞓先啦 各位早抖

乖乖～

給自己～

早抖啦風

今晚你會唔會開心到訓唔著

鱷魚返來了

機械貓

悶

邊個刷負皮咁有心

唉我好垃圾

依家訓

係囉

ok

無人了，係咪因為我太廢

鱷魚🐊

蕃茄妹

做咩事呢

心情低到一個點

+1

me 能力低

諗呢啲做咩
諗下點樣改

佢講得啱 me比普通人能力低。cyin都聽到

你地點樣確認關係？

me A0

重有1日，我忍你

hi 窮j

新人留名

Mato妹呢排心情唔錯？

# 77

yes, 一切已經準備好

滅絕師太

其實我想提早

重可以慳唔小錢添

唔使瞓?

要向上爬

蝸牛嗎? 我要一步一步往上爬......

TT

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你
迎著你那似花氣味 難定下夢醒日期

各位早晨 但係應該無人係度

早

早呀丸丸

all 早s

已經登峰造極... ff 到

風 早

波波

早 軟

聽一個版本..ff 又幾個版本 ....ff

早S

鐵熊 早

波

見到又另一回事

揸

風 波 啤 丸

瑩 早

早呀波波

瑩

我無諗過 拖住人唔上唔落 從來都冇...ff 中

錯覺?

依到幾好，可以無時無刻上黎，可以忘記咗其他野

不錯阿

好悶好悶

啤啤

美美~咁早嘅~~

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心
我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身

這情敵太狠
只想將他擊退 洗清你的心癮

放手 放開所有 彼此更自由
放手 其實我絕非愛得不夠
放手 豁出所有 還有這個好友
已經 已經足夠

圍繞身邊 已六百天
你喜歡過我六十秒嗎
還期望知道這段相處裏
被我暗戀得快樂嗎

在這地方?
可能 唔會日日見，可能 無機會再見， 可能 係已經決定了的事，不久 便會揭曉

如果喜歡你是笑話
你都有開心過六十秒嗎

ff mode switch on 無諗過貪過，係知好耐之前知道，宜家唔知知唔知再有冇留意

直接上啦波波

風

你都有開心過六十秒嗎～

很好唷，要keep住呀

我試過三次了 ...最後都覺得佢無討厭我，有d事都有講過，覺得佢會明

話說youtube上唔到 無野做好悶...

諗返佢話一直有...我已經無藉口了

9點半開始就睇唔到

ff....中

唔好怕因為繼續響呢度 而思覺失調，反而可以忘記根本既問題

應該說那地方會...

無人

呢度係我嘅我嘅

波波呢排唔開心？

唔開心 仲會愈來愈多

Why

youtube上到啦

點解呀

去拜山

辛苦你啦~

牛

問你哪個配搭穿起使我最配襯 但你冷冷兩眼似看著無聊閒人
問你哪一齣好戲最近會令人提提神 但換來連場沉默如像跟我嬉笑不再吸引

海

怎麼了

表白

放假好爽

食好野 ?

可以hea下 但靜間都係要做野

的確好爽

可以hea吓都好 可以放鬆 精神冇咁緊張

廢人模式

最近龜速推po...

乜都唔理

今日終於可以秒覆wts

我唔影嘢食相

之前...whatsapp打畀我 但我接唔到,
因為新手機未set 接whatsapp電話，所以斷咗線 ， 之後打返畀對方....唔聽

好多巧合 好多意料之外

可能佢撳錯制

都可能畀佢朋玩電話

朋友

放鬆到就好好 可以瞓好耐好耐

唔係 我可以唔食下晝

平時食太多

我撚討厭自己
毒撚太易動情 無限ff
又中意左個新同事 開始ff 好撚辛苦

唔好FF咁多，傷身傷心

幾多人衝出來 幫你

終究都係FF

好有經驗...我都唔係第一次係咁(經常係咁 )

明知係ff 冇結果 但個腦停唔到

唔係話你 我 ff 啫，眼見既先真實
我幾客觀㗎， 雖然成日ff

睇醫生

可能check到其他野添

你誤會咗，之不過我覺得浪費咗你既熱誠

1001

想返工？～

有動力係好事

食嘢先有動力～

口卑口卑

唔知呢間嘢好唔好食呢

應該好食過喺香港～好似係

Dio

食咗12點嘢2甜品 百四蚊 甜品好食

石鬼面

咁橫蠻 仲頂得佢順

Y？～

好悶好dry

搵啲嘢玩～

咁呻完好喇

無嘢玩 已經厭倦打機...

工藝

我屌你老尾 公眾假期唔買嘢飲喺Starbucks comebuytea呢啲地方霸住個口 有買嘢飲嘅反而冇撚得坐 你地班撚樣有冇公德心咖
屌你班大叔大媽我當你地冇接受教育所以唔知醜 但你地班學生同已經係人地老豆老母嘅仆街呢？ 坐喺呢啲地方嘢都唔撚買霸9住個位 屌有冇教養咖

留係屋企宅。。。
我係出面bbq b到想訓

一個人可以去邊relax

唔中意留喺屋企

Cafe 圖書館 呢啲地方

今日好頽，因為發夢見到ex
原本諗住去睇戲，不過無嘢岩睇，之後返屋企訓起床到hea。

買starbucks根本唔係諗住係間鋪頭飲

沖返個熱水涼先

但我要坐啊

凍水～

等

爽死 個腦即刻一片空白

睇你接唔接受到

有乜問題
有可能 立場唔同 ? 未必真...

爽過頭～

瞓咗一陣 上水嚕~~

我細妹真係完全唔撚識分莊閒
成20歲人,唔番工,唔番學
淨係係屋企痴飲痴食

跟住頭先我屋企人叫佢烚廿隻水餃(包水餃唔係佢出錢買)
咁烚完我又走出去食啦

佢:你都幾好意思架WO

我即刻開佢波:你成年唔番工唔番學淨係攞屋企食好好意思?我日日都番完學去屋企生意度幫手,完全冇自己時間做自己野,你就係日撚日係度打機又唔出去搵錢

0貢獻仲好意思大大聲屌我?
次次有D咩要夾錢就老憑得我同我家姐夾
我幫屋企手我都冇糧出

最慘係我媽覺得冇問題

養咗個大小姐

岩啊,真係成個大小姐咁
屋企有咩要做永遠就發脾氣唔撚做

話說我屋企有裝香
有時我同我老豆收工番黎好撚攰叫佢裝香執台準備開飯,又掛住係房度打機又發脾氣

屌你啦,晚晚打機打到兩,三點,朝朝訓撚到自然醒
我就算唔洗番學都要朝早8點起身跟我屋企人去番工

一個人嘅觀念好難改變

慘

太唔成熟啦 不過會唔會係佢自己狀態有問題 如果唔係嘅話要改變佢嘅話就要逼佢食屎 幾條友輪流灌輸價值觀

係由細到大我屋企人縱到佢咁

細細個就專車接送番學放學
小學都話OK啊,到中學都係咁

再要細心謹慎點

我媽又係ON9個堆人黎

洗人唔洗本
有次我同我老豆收工番屋企啦,咁個陣係我揸車,個日冇食到LUNCH一放學就去幫我老豆手,收工勁肚餓番屋企之前都特登去買個飯盒
佢又咁岩要出去E院度探病,我老豆一落車佢就一個箭步上車當撚左係的士
我:你自己出去搭巴士啦,我飯都未食
佢:架車又唔係你既
我:你當左呢架係的士啊?我車你出去,再番黎,油錢仲貴過你搭巴士,再者你行出去等車都唔係等好耐姐,如果係咁趕你唔識早D出門口?
佢:叫你做小小野都唔得

咁難搞啦

巴打你口才好好

冇言～

真係好撚黑人憎..
同佢講:咁你自己揸出去囉
佢又唔肯架WO

係根本冇得攪

車佢出去途中喺7仔附近停低 根住叫佢落車幫你去7仔買嘢 然後趁機開車走

難

Sosad

過程會好痛苦

毛奇筆友，親眼見証

你話你用愛改變你老師? 起雞皮

識唔識加密 你搞至我好尷尬

我只係同你講 個過程會好痛苦 大家之間會有好多爭執

連登做會員唔難 唔怕喎 咁多師生想戀

你搞至～？

I knew

到
Sor錯字

good luck

唔好拉我 ...最 最多帶你去睇金魚呀 好得意㗎

如果有望到，會發現唔同了，已經變了

sor....ff

...印象 明仔係年青 活力 唔停...講野

做乜咁 曲解

佢重點係”太認真”

可以相反 做個曳曳學生 ，佢可能會特別教訓 打你pat pat

55

佢有男朋友㗎

點解唔得? .... 嚇佢啫

開開心心講下笑 唔好咩

有都改變唔到

你有，平時用開 左手定右手

離開只剩底空洞

畀我見到你就知 睇下邊隻手粗啲

好矛盾

讀歷史係寫報告同學政治 寫嚟寫去都係一9樣嘅嘢 做到燥

好矛既係...我係一個自私鬼

但係唔想佢...

你又喺度做乜嘢

食飽飽

樹洞～

正

波波你努力d就可以進化做周柏豪

ff緊...可以當係電視劇 入面既廣告位， 唔使理

花會謝

辣手摧花

唉...有咩理由可以 ...... 廣告中

自把花摘下 已對它摧殘

因為貪心...

發射這座青春火箭 純屬用信念去充電

想有信念

撇下老掉了的經驗 奇遇便發現
那怕太陽熔化我的臉 撲向太陽晴朗天

對，我比普通人能力低

話說我想改名 但係唔知改咩好...

我•心碎了

愛自己=有自信
有自信女女先會欣賞你，如果連自己都唔鍾意自己鬼會鍾意你

啱呀 我碎完幾個星期又復活了

咁又唔係咁講
就算係行on9路線一樣有女欣賞
最緊要係做自己 扮到好成熟又點 扮唔到一世反而仲比啲女睇唔起

我新入黎，成日覺得人生好悶好路開心

大文毫

x2

今日心情唔錯

唱櫻花樹下黎聽下

我一靜就亂諗野就負到爆燈

最後放肆～

樹蔭有一隻蟬~

咁快認命

早機返香港?

人生黎黎去去得幾樣野咁

投降吧 認命吧 就痛苦一下~

艦隊•風
點解次次諗親個名都勁7
我打唔到“水七木”呢個7...

可唔可以帶個俾我食

現實迫我認命

誓不低頭

用雙手改變

學車囉 有個同學儲車牌 而家差旅遊巴同電單車就齊哂

投降吧我沒有辦法

最後得雙手陪你過世

.....廣告時間

小左小右兩個女友 享齊人之福呀

那又如何 只靠一雙手可以創造好多嘢

低劣

一雙手 只要握成拳頭 能捱下去

唔知點解突然諗起呢首

兩隻手咪可以雙開玩踩地雷

17歲仔 同女朋友一齊左年幾
近排開始覺得自己對呢份感情淡左
知道女朋友好愛我 佢份人好易喊
成日都好掛住我 好想見到我
但係偏偏自己就開始慢慢淡緊
我可以點做

用埋腳就可以三開四開

不～日式「看羊丸亅～
不過好過HK～

你 為何這麼感慨 誰都不要愛怕輸給戀愛
年輕的那副探險心不再 但愛就如行船
就是有風有浪才精彩 就是孤單太耐才出海
為什麼 失戀過 一聽見海 頭亦沒法抬
我都死過 又活過來

像個艦隊 用盡了所需

尚未有港口泊進去
水手都不怕累 奮勇對著 無邊海水
揚揚帆 昂昂然 盡辦法搜索下去

撐過去 明天我將跟最愛 避世安居
雨大浪大 我們仍然 浮浮沉沉愛海裡 撈個伴侶

願你永遠安康 願你永遠懂得 飛翔
願你真的愛一個人 某個人 那個人
而懂溫暖來自何方

我如此堅強 願我永遠善良
願我真愛上一個人 某個人 那個人
是不慌不忙 是心之所向

別 別在電影院熱吻 這個動作很殘忍
像從前那個人 成了友人 難抹去這戲份

別 別在行車中熱吻 給我極震的唇溫
像某人變客人 憐憫愛人 留個記念品

我太多事動魄驚心
我太知舊時幸福怎麼變做缺陷
揹著前度愛人 從陰影裡超生

每一段遺憾的曾經 當時名字都叫憧憬 我們的心
不能忘懷的 至少釋懷吧 在風裡

風我地唔岩channel
我唔識廣東歌

唔緊要 我貼歌詞只係想發洩

和你分開一百年

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓
自問曾經 憧憬 留低此地看星
無奈我 未得到被邀請

恭喜出池

磚磚你都係呀要溫書呀

試問我如何決絕 當你想行前一寸
愛下去又發現你 站到一邊

但今生不再見
點都有個不再見嘅人=]

二百年後在一起 ～

應該不怕
旁人不服氣

換個時代在一起～

落咗膠水～

這首風中的歌溫柔滿帶愛意～

何時火 何時冰 仍無聲 仍無反應
天生過份冷靜
舉重也可若輕
就算心多洶湧 不洩漏半升

能力低唔夠啲人能力高

做人決斷小小 選擇愛落去 就堅持落去
再唔係依一刻放手 唔好拖人哋時間

咁反省下點解能力咁低啦 日日係度叫春 唔識充實自己 係度話人話佢能力低 係想威俾人睇 唔該自己去搵嘢做 搵嘢學啦

湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多

又學

對唔住 我正能量用哂 而家負到爆燈...

簡介下細佬我背景:
單親 跟老母 讀緊書 有個細佬 老母有條仔

開學咁耐都冇搞學費減免，一科又好貴
所以就的起心肝去搞掂佢
咁啱有d家庭背景資料我唔清楚，老母又唔係香港
聯絡到佢之後就叫我去佢房度搵個file
搵到我想要既野我就擺反好佢

老母周不時都五係香港，得反個細佬日日係屋企打機
我就反頹工反到11點幾12點先反去
細佬同老母一間房，道門係密碼鎖，我冇記密碼
前晚老母反到來突然召左我入房，問我:
你係咪有d野應該要同我講？
我話:下，冇端端有咩要講？
(果下心諗係咪隻apple watch俾佢發現左
點知佢話屋企唔見左錢，我問佢係邊度，唔見幾多
佢話係佢房個有鎖既櫃桶度，唔見左成皮野

PS:唔使問點解唔擺銀行，我問左

佢形容到偷錢個條友好醒，每疊拎幾張咁拎左成皮
然後佢就問係咪我偷左。我都冇做過又點認呢？
佢就問我隻新錶點來既，又話因為我識使錢
同埋佢又將個有鎖既櫃桶條匙放左係我搵既果個file度
而家條匙都唔見埋，所以第一個懷疑既就係我
(細佬我反緊頹工，搵五多但係都夠自己使
俾哂證據我媽睇證明哂我冇動機咁做佢都唔太信

我有懷疑過我細佬，因為佢日日係屋企打機
正路佢落手機會多好多(佢瞓教會關門，我又冇記密碼
我媽佢即刻就話唔會係佢，冇原因咁撇除左個細佬
咁我又話會唔會係妳條仔，間唔中來一次咁
又試過偷左我屋企d工具，仲要識開鎖
講到呢度我媽都覺得佢最大嫌疑

正當我以為咩事都冇又等緊收工果陣
我媽sd左個wts來，大概就係:
諗左一晚，覺得呢件事好心寒，之前都試過(因為老豆
後生仔做錯事唔緊要，最重要係知道自己做緊乜
咁做啱唔啱，要知錯能改，咁先至啱
係我做既，靜靜雞擺反入去，就原諒我

我睇到呢度真係好想喊，行得正企得正點解要咁屈我
反到去我媽想同我傾下單野，心情太差理都冇理過佢
今朝又的左我出去食早餐，重點佢都係認定左係我做既
嬲到同佢講:報警囉，我都冇做過怕d咩

食完個早餐就去左反工反到而家
好頹，好唔想反屋企

i will be loving u~未曾沉迷到這地步~

我會陪在你身邊

摺到一時摺唔到一世 摺埋點溝女呀

等女溝～

愛 只有簡單筆劃 卻比想像複雜

.......廣告時間

又係感情問題?

感情台嘛

離離合合我已覺討厭

只想愛得自然

確認過眼神 我遇上對的人

我諗返以前寫paper
一路寫，一路Google translate
寫完仲要將自己段野一段段paste 返落去睇下Google 明唔明自己食咩

唔好意思 多咗少少插入式廣告

緣緣份份我已覺無聊 不想愛 ...

同同學做Project 做到燥

me too

學咁多，咪好貴

咁努力

一個人做晒佢

同感

鳩流流放左五日假 聽日又要返工

插入式～

good idea

屌 就係咁 最多同難 係我果Part
仲俾人屌我做得慢

好大好粗

有能力嘅直接叫啲垃圾收聲聽我指揮
我都係咁 只要比佢知道你有料就得

同你比邊個粗啲

導彈咁大支 點比

只要有恆心

直 入式

聽衝天救兵版首最後晚餐聽到喊

係正既

淨係啲 震動波 都可以將人粉碎 點比～

行動不便

人無法走過每天~

唯一既感情問題，係唔會發生感情問題

鋼棒磨成針

鐵柱變火箭

瑩妹d料直情可以擺上哂枱到

還可以 纏繞你 幾公里
難為我 容忍我 都是你

咁大支點用

聽埋spider man首風箏喊得仲癲

咩料？

我係睇鐵盾gay情版風箏

正
我係直都覺得好有feel

上太空

太空戰士～

核突到

而家對眼腫哂

加強版～

叫bf呵返

楊女宛儀咁？～

佢而家開緊吹水台 遲啲先搵佢

我呵返

咩嚟

走啦 瑩娘

太感性

秒被拒絕

所以咪同樓上某17歲巴嘅女朋友一樣咁易喊

方丈磚唔係浪得虛名

天崖何處無芳草 下一個會更美好

少林寺十八銅磚

眼淚唔適合男性 即使傷感都流不得

還未碰到下個他 必先遊歷在荒誕

走遍世界各地

男人要喊，要匿埋喊，甚至聲都唔大聲

當太陽沉下 只剩底向日葵一個低頭

女性戰爭～

眼淚心裡流 笑容仍掛臉

明明係巴打嘅女朋友易喊

淚眼煞星

然後再期待明日太陽再次升起

有時唔係女人易喊 而係男人要面 唔可以畀人見到自己眼淚

日復日

我明 但有時見男朋友難受 自己都難受

男人就算想喊都喊唔出

咁要好好支持佢啦

我可以係gf面前喊，但唔會係朋友家人面前
所以無gf既情況下，就只會匿埋喊

上次俾人打 佢想喊但佢喊唔出 我仲心痛過身痛

抑壓太多 自然會

果d應該係numb左

理性會自動阻止想喊嘅衝動

做乜俾人打

黑暗裡獨自流淚

牛眼淚～

開眼

諗起d牛好有靈性，一車車

同我妹打交

你妹是胖妹～？

欣宜

Cat girl ？

Fit過我

咁你都打輸

我點解要打佢先？

咁你點解要俾佢打?

佢男朋友畀佢呀妹打

膠力十足

唔係磚比磚妹打咩~

我都成日著我哥啲褸

混亂

me有語癌 sorry

語癌牛

一世人兩兄弟 邊會計咁多

唔好嘅人太多

句嘢好正氣 但個樣

佢著褸嘅品味真係唔錯

咁你係好定壞

語文能力低弱 表達能力極差

兄控

夠猥瑣 我鍾意

。。。點解會著阿妹件3。。

係咪你冇品味

好
但呢個世界 好與壞 冇準則
唔同角度睇 好壞可以調轉

有時懶得襯衫

我得個細佬
完全feel唔到有衫share著嘅喜悅

認真開胸

對你好咪好人 壞咪壞人囉

姐係緊身deep v?

著男裝囉 除非你細佬係肥仔唔啱著姐

唔襯衫 點吸引到人

BF風
梗轉
BROTHER 風

咁有時表面睇 係對你差 實質係對你好呢

語牛～

磚自己睇返ikea張相

反之亦然

點解你仲可以提 都係想我拎磚姐

衫share著有乜喜悅？～係窮呀DxlM

配合下好無

咁係呀嘛

願當裙下之臣

讓那飄呀飄呀的裙 臣服百萬人

心事台大波女神 海瑩

當兵 不了

白恤衫～男女可share

有d寄托幾好呀

你家下綠色衫

Oversize顯瘦

綠色帽呢～

今日去完試戴

寄托係女度 有意思咩 只會令自己失魂落魄

講到係依家唔係咁

我唔係

Fine

食啲甜嘢增加幸福感

太甜會起反效果

點解睇唔出佢係咩

狂食嘢係因為唔開心～ 唔開心係因為狂食嘢～

我都唔知佢係乜 聽日試下佢～

相反 會冇胃口 維持生命就夠

飲水就可以維持生命～

只係睇落覺得太甜

潛了，晚安

所以唔食嘢 完全冇問題

丸丸

受不了

我反而鍾意食甜野

做功課做到燥

太甜會頂唔順

唔怪之得身材咁豐滿

中學生黎

食返個格仔餅先

Overtime 仲正～

要減下啦

overtime work

我都要減

高中

減完咪一大班人投軍

together 做咩運動好

諗起上次有人話減胸唔減肚～

軍隊於我已如塵埃
元帥一人經已足矣

愛情令人盲目

練拳

公開招募

F.6?

唔想畀人打

極限運動～

招絲打 btw我瘦咗

冇做一排運動 一嚟玩咁激 會死人

公募繁忙～

唔跑步 極討厭

單車?

我男朋友唔俾我玩毅行者 雖然少少唔開心 但成件事好warm

未學識哂

😎

17碎仲唔識

徒手攀爬

可以

上次踩到少少 然後腳傷就冇再踩過

我用眼睛跟你們跑

咁我承認我運動唔叻

日子 如舊

Form幾？

叫你男友教你啦

正常事

佢得閒先

我中學係啲miss ar sir主動比我地

佢呀sir咁受歡迎 會被學生煩

冇呢咁嘅事 社工俾就有

係咁嘅咩

唔到你畢業 都唔畀你啦 啲老師

唔呃你講啲嘢出嚟 點幫你

讀心術

don`t ff too much

sweet

點會識

cyin...

好多社工都係真心想幫人

想幫人 但向現實低頭呃多的是

我做了兩天也完成不了一份

我的能力很低

扮

你兩嗰慢慢tg 我太低等 好難溝通##hsuky

我也想扮 數學太難了

差不多做完

今晚要通頂溫書
呢個月尾準備爆肝

各位中學生加油呀
特別係磚磚同荳奶 考埋dse就有好L忙嘅大學生涯等你地
邊條仆街話上左大學就可以hea

大學生活

無對象

荳奶18DSE的

我tg唔係用嚟傾計的

記錯左

晏晝訓左個教 而家訓唔到

原來呢到咁多學生

我完左DSE啦
但係上到大專仲想死
以前頂多話好攰唔夠訓，依家直頭係爆肝

我依家成個腦都係得番啲英文咋依家

咁唔洗讀得咁辛苦啦 有錢就入到

依家係IVE既一舊垃圾

我想入BU既PE
但依家讀既野完全唔關事

申請政府資助囉

後續

C 聽日sick leave 有時間hea又可以做埋啲功課，GOOD END

大專大學係地獄嘅開始

出黎做野仲好玩

我知呀
由一返幼稚園開始就係一步一步引導你入地獄

下
傻的嗎？
請假都要佢批？

agger，我太垃圾

垃咩圾
咁我fd都要retake應該死咗佢算

每個人都有擅長同唔擅長嘅野
可能人地會比你叻 比你更好
又有冇諗過人地背後付出過幾多

retake乜

我畢唔到業
成科要再讀過
我選擇咗轉科

你fd retake 乜

Fd 基礎文憑
我唔夠出席率

唔好再踩我嘅食屎狗

yes, I am

可愛ching是好人

唔好頹
其實真係冇野好頹

我唔小心鐘意咗第一次見嘅人

係DSE地獄既續集

依家半工讀緊，體驗晒兩邊既地獄

你走堂走咁多？

冇錯

每日瞓三個鐘

依家係重讀緊定點？

佢有問我點選擇男朋友，會唔會有機嫁

我日日照鏡都見到朱古力
因為曬到好黑

重讀緊啦

呢半個月有五個鐘訓都偷笑

我retake咗啦
今年未爆

唉我知，我真係好寂寞，小小都上哂腦

偷時間瞓

我有呀
但係打沙排係無論你搽幾多防曬都冇用

唔好再爆啦
比學費人地賺唔抵，仲要浪費自己時間

再爆我直接接出嚟做野算

我係上堂訓
跟住溫番筆記

最有用嘅位
你拎嚟瞓
上兩個鐘堂
好過你溫四個鐘

我朝朝早都逼地鐵
可以瞓多三個字

唔搭巴士啦
搭地鐵算

你有情緒病我同情你
但請你好好控制自己
唔係中傷人

我有講過我努力
唔該我講緊上年嘅事
你分返清先

我也想買一張

同埋我同人地講上堂有幾重要
可以幫到佢幾多
關我努唔努力咩事

都唔見得你幾好

早點睡吧

其實唔洗咁躁
把口生係佢到
到鍾意點講都得
唔通我又要因為佢講幾句就嬲就要唔開心咩
咪俾佢刷下存在感

下個po我開
我會提返啲新人唔洗理佢
費事嚇親人地

真 ，所以我才會被人笑能力低

有小丑娛樂下其實幾開心

唔洗咁認真嘅
佢要點講真係控制唔到
我地只可以同人解釋返佢係點
唔洗理佢啦

我一陣留段野
我怕我瞓著咗開唔到po
睇下邊個開po叫佢copy埋過去

前設係要miss講書講得清楚
永遠答非所問同埋可以照書讀都講到1999咁

突然好想你 你會在哪裡

會員名稱：可愛！！
編號：199016
會惡意中傷他人
新人請留意

信我有人講解埋會易好多明

呢個世界上如果冇啦傻閪衝出黎既話會少左好多樂趣架 比佢係到發下癲娛樂大眾啦

By 鱷魚

佢做咩

怕新人入嚟
最頹個陣咁俾人話多兩話好易出事

我真係要去問
為左自救番啲成績

係一個人心情低落
要人鼓勵 支持 幫佢分析個陣
佢一句垃圾 on9咁鬧人
惡意中傷人地
我怕佢會搞到啲人更頹

係
仲要人一頹就好易亂諗野

入得嚟放低通常都係搵唔到其他人講同埋好頹 真係講多兩講好易輕生

能力低唔係一個人嘅過錯嚟

我頭先都躁咗一躁
不過算啦
無謂嘅

手巴唔見咗
相信手巴係到
呢到會冇咁負

我試過問佢野
佢講左一大堆野之後我都歸納到個中心
但我啲同學就聽到一頭霧水
最後我再望番啲筆記就發現
自己睇筆記仲好過

我慣咗
反而我覺得佢好可憐
要靠中傷人 睇人地幾慘去覺得佢俾更好

其實你唔係能力低
只係其他人着重既能力唔係你擅長姐

手巴個隻係俾人覺得原來我都未叫好慘
會有返啲動力
同埋佢真係會理性好多同你分析
有種說服力係到

你知我hold唔到post

我都覺得佢好可憐
因為自己唔想其他人生活得比佢更好而要靠發癲亂罵人呢個手段去影響人地既情緒同降低人地既自信 從而令其他人同佢一樣變得不幸
但明明只要佢對人友善，其他人就會幫佢令佢可以開心啲

冇計 總有呢啲人
慢慢啲人會遠離佢 最後得返自己一個

u jar fit 人

唔好玩啦
我鍾意就上水
唔鍾意就深潛
點hold

無，其實我想知有人憑乜話我能力低

因為佢俾你能力更低

有人molala ig 踩場話要串鳩我

就好似我中學咁
我身邊啲學霸癲黐線，而我就學渣
但係我知我體育係我專長，當佢地羨慕我運動好同時我又羨慕佢地讀書好
最緊要搵到專長，然後盡自己最大既能力提升番其他方面既水平
我依家都好努咁讀書 呢到有好多人同你一樣，有我地陪你架

小丑

仲要睇埋佢地付出咗幾多

我都煩緊

hi

因為能力低

仲係訓唔著

冇

1001open post ar

Ok